［快］屌，大肚婆事件 應該用乜hashtag?

用統一hastag先易散出去